\input{include/_settings_title.tex}

\setstretch{1.25}

\chapter*{Prohlášení}
\thispagestyle{empty}

Prohlašuji, že jsem diplomovou práci vypracoval samostatně a~výhradně s~použitím citovaných pramenů.
\vskip 1.5em
V Plzni dne \today
\vskip 0.7em
\hskip 9cm Michal Žák

%  ABSTRACT CZ, EN ---------------------------------------

\thispagestyle{empty}
\input{include/abstract.tex}
\input{include/abstrakt-cz.tex}

%  PODEKOVANI --------------------------------------------

\chapter*{Poděkování}
\input{include/podekovani.tex}

%  OBSAH -------------------------------------------------

\pagestyle{empty}
\tableofcontents

%  obnoveni nastaveni ------------------------------------

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\textit{#1}}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\textit{#1}}{}}
\cfoot{\thepage}
\lhead{\leftmark}
\rhead{\rightmark}
\parskip 1em

%  UVOD --------------------------------------------------

\input{include/uvod.tex}

%  (EXISTUJICI) METODY -----------------------------------

\input{include/metody.tex}

%  INVERZNI KINEMATIKA -----------------------------------

\input{include/inverzniKinematika.tex}

%  NAVRH METODY ------------------------------------------

\input{include/navrh.tex}

%  PODROBNY ROZBOR METODY --------------------------------

\input{include/podrobnyRozborMetody.tex}

%  IMPLEMENTACE ------------------------------------------

\input{include/implementace.tex}

%  VYSLEDKY ----------------------------------------------

\input{include/vysledky.tex}

%  ZAVER -------------------------------------------------

\input{include/zaver.tex}


%  LITERATURA --------------------------------------------
\appendix

%\bibliographystyle{csplainnat}
\bibliographystyle{czechiso}

\begingroup
\raggedright
\bibliography{diplomka}
\endgroup

%  PRILOHA: CD -------------------------------------------
\input{include/obsah-cd.tex}

%  PRILOHA: MANUAL -------------------------------------------
\input{include/manual.tex}

\end{document}
